政府真心冇良知

屌
件事因為你而起
一句都唔回應
cctvb扮唔知唔播

最簡單嘅一句慰問都冇
依個到底係咩政府